足總為訂國家打吡日子設期限

【Now Sports-體育】國家打吡賽期顯然不能再拖，西班牙足總表明，兩間球會下周一早上前必須訂出賽期，否則該會自行定奪。

西班牙足總已確認經過巴塞隆拿、皇家馬德里與西甲賽會商討後，原定在本月26日於魯營上演的國家打吡大戰，將會延期，然而足總同時表明，雙方必須在西班牙時間下周一早上10時正之前，就補賽日期達成共識，否則足總就會介入。

西班牙傳媒周三指，西甲賽會已建議國家打吡改在12月7日上演，然而這會影響到原來第16輪賽序，即本來巴塞隆拿主場對馬略卡，以及皇家馬德里主場對愛斯賓奴，故即使西甲賽會、兩大球會同意，亦需要得到馬略卡與愛斯賓奴配合。

此外，若然改於12月7日，則皇馬與巴塞分別只得兩天及3天的時間準備緊接的歐聯比賽。

圖片來源 : ©AFP

照踢喇屌